好開心呀，行左咁耐終於有錢收啦。

呀哥，你有錢直接捐唔好嘅?派咩錢?想俾證據人地話你地係收錢遊行嘅?我以後點同屋企人講示威係自發行為而唔係收人錢呀???

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可